揸住CFA LEVEL 1可以做到咩工?

做緊bo clerk ,12k

一日未考哂都係無銀用

利申: level 1 holder

倫敦金

Sell credit card

準備考 level 1
做緊ibank

搵得12k都考 ， 考試費差唔多成個人糧喎

成個月

屌你

係因為做緊相關嘅工而考唔係因為考左可以去做咩工...我以前都係咁天真去左考

我都想知